媽咪麵你立左遺囑未

可唔可以交帶身邊既朋友，你出事就講聲俾連登仔知，買個保險都好

我接受唔到精神支柱突然消失

放心 我個病會慢慢黎 唔會突然間釘架

we are with you

可唔可以update多d覆診或手術後情況，當寫下blog咁

希望你可以無事

燈還燈,唔好燈埋自己

Critical hit

大dodo

永遠懷念

冇人俾你條仆街死 你唔準死

麵麵會武士架

係咪果啲100歲之前一定會死果啲？
我好似都有

遺囑係咪未來五十年牛熊預測

未來50年大事記

你唔俾奇蹟出現架？頂你個肺

大dodo加油

希望用樓豬條命換麵麵一命

啋過你，唔好亂講嘢

慢慢好翻

我阿媽之前都有個怪病醫生都冇辦法，但有一日無啦啦好翻哂，希望你都係咁

麵麵

牛熊麵

立遺囑燈尻自己得永生

麵麵 支持你呀

即係唔會死 明白

Fight for Cure, stand with 面面

見麵麵 燈一燈

其實立遺囑都好，以你嘅燈力，希望可以燈到自己無事

麵麵有啲乜嘢事要幫手記得出聲

加持
藍毛毛唔好有事

麵神

祝你有奇蹟

anyway如果麵仔真係唔掂份遺囑要立得清清楚楚
唔係就好似何家咁

麵仔一定會無事

燈燈燈 你一定會有事 燈燈燈

面面 唔好亂講野啦

May you bring our great leaders to the destination!
阿門

好心你唔好燈自己啦

可唔可以一日一po
分享下你今日點都好
唔開心開心都可以講下
加油加油加油

加油啊，大dodo

秒

同意 人命有貴賤之分

出本回憶錄

加油麵麵

燈一燈 好快好

點睇自己啲sticker

???

認同
有病咪有病
係要開po呃關注

btw呢度我頂住 你快d走

佢有幾多錢可以分啊

世界大戰抹黑宇宙了, CAN YOU FEEL?

乜你覺得佢配做我對手咩-3-？

睇你d垃圾有幾耐命r關注都好

盡人事聽天命啦 生活到一日就得一日

最後結果點就睇個天啦

立即

麵麵你唔好理佢地呀
我以前唔玩股票都有睇開你既post 一直都覺得好好笑
記得你有個post新年同親戚食飯食到反枱
個排既連登全部都係行動post 好耐無笑到咁開心了
好多謝你呀

沒事兒 麵麵唔好激氣錫番

可唔可以搵果個post 出黎 未睇過

麵麵會戰勝歸來

你個病會慢慢好